電動車1萬蚊美金以下一部有無可能

有無呢方面專家

密林號

以前打仗咁生產咪得囉

二手初代leaf得唔得

兩個碌就有可能

中國製嘅有賣四五萬人仔

超市果 d